係tinder識左個女仔 佢叫我買點數

係咪想劫財
明明傾左幾日大家都開心
點解要咁玩我
毒撚就要比人玩咩

點數都買唔起
學咩人溝女

唔係
人哋真心想識你先叫你買點數

佢愛你先叫你買 暗示嚟

點數少少錢，咁都計較？隨時換佢一世，樓主去馬

睇嚟你無咩心

樓主肯定佢係女人？

哥哥可唔可以幫我買張點數卡？

唉
比我靜下
我接受唔到
人生第一次接觸女仔
點解要玩我
尼個世界公平咩
公平咩

樓主崩潰咗

唉我應該以後唔敢再同女仔傾計

學下屎家軍
點返條女轉頭

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

同阿媽傾住偈先囉

其實有冇真絲打係玩Tinder真心想識人架
點解尼個世界咁多詐騙集團
全部同黑警一齊死全家啦屌你老母

其實成件事都好公平

你諗下有人知你少接觸女仔，特登委屈自己扮咗幾日女仔去滿足你嘅慾望。

你覺得假嘅唔公平，好委屈。但佢扮幾日女仔花幾日時間氹你開心其實都好委屈。所以佢做完嘢都係想要返啲點數卡做報酬啫，好合理。

窮L 嘅話，試玩到呢到好停。跟住再要人繼續委屈扮女仔氹你開心係收費項目。
有錢嘅話可以俾錢買開心， 爭在你打算課幾多揾人扮女仲要氹自己開心。 仲可以花式直接自己請個人日日全職 msg 自己氹自己開心，show 俾自己睇人生幾有希望 - 有錢嘅話。

窮J 試玩咗幾日有錢人保留項目算係咁啦，見過世面就算。 無錢唔好跟落去，無底深潭嚟

咁睇有無覺得公平啲，甚至賺咗個試玩?

我覺得佢試下你有冇心繼續落去姐

你買啦 買到最後你連人都見唔到

話唔埋係男人黎呢
你第一次仲係到

唉

叫雞唔比錢

又話港女世界第一？

仲唔按埋層樓按埋老豆老母課金？

買完點數就可以上房扑野架啦